唔開心啊屌

曹總ig啲followers多過我屌！！！！！

想屌

唔緊要 你following多過佢呀嘛

都算幾靚仔ahahaa cryha

屌唔覺意見到仲好笑過八両金嗰個😂😂😂

請私訊我！

你好叻啊？你口才好好啊？帽做咕喱囉！

tg想識你

邊個係tg

Un gu un gu

我識tl....

i no need un ho lun fun!!!

留tg 插一下都好過冇!

人哋女仔來㗎

Gum un nei

真心想pm

鼻子再痛都會康復，那麼心呢？
#不會放棄
#開心速遞
#不是，是傷心速遞

ok u cheque ha inbox

笑撚死cryha 加油(油站emoji) 嘈總(手瓜emoji)

傻閪都有狗公

what??! 你狗唔狗下我
點解真心被人呸唔狗我 i am so hurt why?!?

我expect佢欣宜樣

點解唔狗我？？？？點解？？？？
？？？？？？抵你禿頭

死tb黎

痴撚線帽侮辱我女神

係欣賞